拉左大台，咁我地點算呀？

死喇死喇，咁邊個指揮邊個派錢派物資？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好用「拉｣ 試下用「綁架」
佢哋依家綁架呃保釋金
已經進化到綁架犯
連街坊都被綁架

唔好慌唔好亂 我地未輸架!
我地仲有大佬指揮,消息指佢哩家安全,準備發動絕地反擊! 手足mon實TG谷!